東方日報：鄭若驊醜怪，仆倒倫敦街

咁押韻

若驊仆街

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花
［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

佢幾時得罪咗東方

仆 倫 街

寧得罪蘋果，莫得罪方丈

東方真係好記仇

東方呢份野真係好撚無立場鐘意屌邊個就屌邊個 個個都屌下咁

佢屌果d 都無關痛癢既 藍屍又以為佢屌政府好中立

私怨日報

胸襲英倫

律政司包庇肥佬黎

呢個律政屍叻到全港都無人當佢係官。
唔係倫敦一仆，仲以為佢係消失人口。

想知佢幾時得罪東方

醜死怪

佢唔會屌中共，因為佢主張中共接管，所以成日屌港共官，其實佢紅撚過文匯大公